覺唔覺天仁上市之後難飲左

如題
有冇代替品

d員工有份集資上市？

生意好左 人工一9樣
忙到hihi
上次買完飛先知仲有成五六十杯先輪到我
個妹妹手腳勁慢 平均三四分鐘先整到一杯

一秒一杯好冇

你都on9 三四分鐘 平均一個鐘先整到二十杯左右
依個生產力係好低
正常速度係三十秒左右咋

俾埋你入去自己沖好冇？

成班廢青合理化哂

屌你都on9 嫌耐咪唔好飲囉
俾得個幾廿蚊要求多多

屌我無撚用架 你又唔係我邊個

為屌而屌係型既

覺
丸茶

等啲幾十蚊既原來等成個鐘係合理 唔等得就唔好等 好想知要幾錢先至可以俾人屌呀？有無人知答案呀？係咪做奴隸做得多得濟 認為咁樣係正常呀？

睇黎願意等成個鐘既應該都係坐小巴唔夠膽喊落車既死毒撚 俾啲毒撚串 原來等既途中啲毒撚會幻想埋自己入埋去幫手

又要快又要好飲

好撚肉酸 成個po都係樓豬係到自慰

上黎屌有咩用
唔寫個去屌？
唔當面屌7啲員工慢？

我有撚出過聲